export const jsQuizz = {
    title: "Javascript Quiz",
    questions: [
        {
            question: "En quelle année la fance a gagné la coupe du monde?",
            choices: [
                "2002",
                "2018",
                "2006",
                "2022"
            ],
            answer: "2018"
        },
        {
            question: "Qui à gagner un ballon d'or",
            choices: [
                "Zinedine Zidane",
                "Kylian Mbappé",
                "Antoine Griezmann",
                "Usain Bolt"
            ],
            answer: "Zinedine Zidane"
        },
        {
            question: "Combien de fois la france a gagné la coupe du monde?",
            choices: [
                "1",
                "2",
                "3",
                "4"
            ],
            answer: "2"
        },
        {
            question: "Quelle club a gagné la ligue des champions en 2021?",
            choices: [
                "Real Madrid",
                "Chelsea",
                "Manchester City",
                "Barcelone"
            ],
            answer: "Chelsea"
        },
        {
            question: "Qui est le meilleur joueur du monde?",
            choices: [
                "Lionel Messi",
                "Cristiano Ronaldo",
                "Neymar",
                "Kylian Mbappé"
            ],
            answer: "Lionel Messi"
        },
        {
            question: "Qui est le meilleur joueur de l'histoire?",
            choices: [
                "Pele",
                "Diego Maradona",
                "Zinedine Zidane",
                "Ronaldinho"
            ],
            answer: "Diego Maradona"
        },
        {
            question: "Qui est le meilleur gardien de but du monde?",
            choices: [
                "Hugo Lloris",
                "Jan Oblak",
                "Manuel Neuer",
                "Alisson Becker"
            ],
            answer: "Jan Oblak"
        },
        {
            question: "Qui est le meilleur défenseur du monde?",
            choices: [
                "Sergio Ramos",
                "Virgil Van Dijk",
                "Marquinhos",
                "Kalidou Koulibaly"
            ],
            answer: "Virgil Van Dijk"
        },
        {
            question: "Qui est le meilleur milieu de terrain du monde?",
            choices: [
                "Kevin De Bruyne",
                "N'golo Kanté",
                "Luka Modric",
                "Frenkie De Jong"
            ],
            answer: "Kevin De Bruyne"
        },
        {
            question: "Qui est le meilleur attaquant du monde?",
            choices: [
                "Robert Lewandowski",
                "Erling Haaland",
                "Karim Benzema",
                "Harry Kane"
            ],
            answer: "Robert Lewandowski"
        }
    ]
}